[溫馨warning] 俾人瘋狂已讀不回嘅但死唔放棄嘅入黎 [2]

舊post
[溫馨warning] 人地唔係人間蒸發，只係唔想理你咋！你搞清楚啦！

幫樓豬開po

醒下啦，回不到過去架喇！

多謝屌醒
下次再有衝動 入返呢個post 即刻清醒

啱呀 其實要鐘意你嘅亂答都會應你啦 決定放過自己

我扮人格分裂都seek 唔到attention, 上天比我既任務，就係靜靜地做一條毒撚

你鍾意人會唔會唔覆人機
掉返轉黎諗點解人地唔覆你

ching你做左啲咩

唔會唔覆 但會遲覆

點解要遲覆

已讀我一次已經唔會理佢

每日上黎睇依個post，但每日都係死唔放棄

Push

Thx for 屌醒，D女唔知係咪精神分裂，日日上堂翻學有講有笑成日撩我講野,但永遠到左wtsapp就好似陌生人咁幾個鐘先出現一次，明明係佢開話題都可以講講下唔見左人，日日睇翻呢個post告誡自己唔好再比佢撚

而家點呀

有返動力未

明知佢原來從來都無重視過自己 但而家有時都會諗返起唔開心

新一年新開始
忘記背後 你做得到

頹咗成年啦

成年？？？咁耐？？？！

係啊

我都想搵到嘢可以分心

netflix有冇戲介紹？